蠢賊搶熱狗店 槍走火打中下面「小熱狗」求救

實在有夠蠢！美國一名少年持槍打劫一間熱狗店，結果在得手逃跑過程中，將手槍插到褲子裡時，槍枝不慎走火，不偏不倚射中他褲子裡的「小熱狗」，讓他痛得只好打電話報警求救，在醫院中直接被警方逮捕。

據《芝加哥論壇報》報導，芝加哥一名19歲少年龐西（Terrion Pouncy）日前持槍搶劫一間24小時營業的熱狗店。當時他用黑色圍巾遮住臉，並揮舞槍枝要求店員交出收銀機裡的錢，以及兩人的手機與錢包，隨後迅速跑離現場。

當龐西得手要逃走時，將槍插進褲子裡，沒想到槍枝意外擦槍走火，射中了他的GG跟大腿，讓他痛不欲生。雖然他忍著蛋蛋的哀傷逃走，但最後還是忍不住打電話報警求救，表示自己被槍射中。

龐西隨後被送往醫院治療，但也讓警方輕鬆查出原委，並將他逮捕，將依搶劫和非法持有槍械移送法辦。

Source:

放心！唔駛割包皮

睇美劇成日見佢地d槍插落褲入面都覺得好危險

想搵藉口堂皇自首姐

吓 咩劇
holster同褲袋兩樣野黎

有無爆頭